有無人知泥青去左邊

你在何處

自身難保

屌狗坐緊牢

搵緊狗

收到風俾人封喉果個係泥清嚟